\begin{song}[remember-chords]{title={Muzika na struju}}

	\begin{kitica}
		Kad moje uši čuju muziku na struju \\
		Tad' moje srce bije u ritmu melodije 4x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ti možes i da odeš ali moraš da se vratiš \\
		Ti mnoge stvari shvataš  \\
		ovo ne možeš da shvatiš \\
		Jer niko niko ne može da zna \\
		Kad muzika svira šta osećam ja
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ja volim zvuk motora i kad škripe gume \\
		A klasiku voli onaj ko razume \\
		Ptice pevaju lepo al' uvek istu pesmu \\
		I voda dobro teče kada odvrnem česmu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kad moje uši čuju muziku na struju \\
		Tad' moje srce bije u ritmu melodije 4x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ja volim boju glasa k'o što ima ona \\
		I volim kada sapuće mi preko telefona \\
		I muziku kad mi propusti kroz žicu \\
		Ja dočekam je s osmehom na licu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ja volim zvuk motora i kad škripe gume \\
		A klasiku voli onaj ko razume \\
		Ptice pevaju lepo al' uvek istu pesmu \\
		I voda dobro teče kada odvrnem česmu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kad moje uši čuju muziku na struju \\
		Tad' moje srce bije u ritmu melodije 4x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ja volim boju glasa k'o što ima ona \\
		I volim kada sapuće mi preko telefona \\
		I muziku kad mi propusti kroz žicu \\
		Ja dočekam je sa osmehom na licu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ja volim zvuk motora i kad škripe gume \\
		A klasiku voli onaj ko razume \\
		Ptice pevaju lepo al' uvek istu pesmu \\
		I voda dobro teče kada odvrnem česmu
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kad moje uši čuju muziku na struju \\
		Tad' moje srce bije u ritmu melodije 4x
	\end{kitica}

\end{song}
